呢一個時勢做督察 go or not go

做 從體制改變 出面比黃絲屌 入比要扮藍
等機會清理門戶

唔做 當差正仆街 總之令到三萬幾人無個正常 跟住屌入面d人唔正常 無限loop........

Go

我愛黑驚

就算入完學堂冇俾人洗腦
冇返咁上吓職級同權力點改革狗隊
更何況黑警文化一直都咁腐敗
只有解散狗隊重整架構先可行

有人唔做，走去做狗.....

自己想做又唔夠膽就講埋晒啲肉鳩酸嘅說話單單打打想夾人支持你
你做啦，做狗都啱你架啦

做到咪試下做囉，唔啱做咪辭職囉

入咗去閪硬，份糧好撚大，而家班差佬已經係例子

其實係咪要搞到入面無個正常先安樂

你咪做囉屌

，

Go.

做咩要做狗

老豆見， 提醒您金錢同權力會使人腐化

狗屋屌閪正

從體制改變
你都係貪錢姐, 試下萬3一個月你做唔做啊
好仔唔當差

唔知
純粹想知社會風氣係咪想搞到入面
一個正常人都無 無正常人肯去考
三萬幾個on9仔先心息

你都係想我叫你做姐.......

咪撚做
呢一個腐敗嘅警察體制唔會因為你一個人改變到，最驚你入到去保持唔到初心

但每個地方都有popo
重整警隊又無希望
入去幫手重整得唔得

你唔叫嫖賭飲吹係埋唔到堆
警甴文化係咁
之前先有個女仔頂唔順D爛仔文化唔做

依家解散狗隊係唯一辦法啦
再入去都冇用成班狗走火入魔

應該同吸毒差唔多比人老點幾句就越踩越深

同泛民有人選功能組別一樣

入到去一定被同化

睇返#4 已經完美解答左
你一個人入去比人知你係黃絲=守水塘

你認為自己可以控制到自己思想 go

有人唔做做狗

入岩馬房先有權先有可能有機會做到1 所講的野，但你今時今日個馬房會起係邊邊?又點先會入到去呢....你諗你

先私D為自己 緊係唔入，入左隨時眾叛親離

連登仔覺得樓主入到去會失去初心被黑警同化，係咪姐係承認黑警性本善？

做雞都要貞節牌坊

其實入得去太易俾狗同化 唔好妄想用一個人可以改變成支腐敗嘅部隊 衰啲講句就算即刻俾你做CP都冇可能改變到而家嘅曱甴隊 唯有真正嘅重組警隊先搞得掂

係入面三萬幾個on9搞到個社會咁呀
你竟然可以調轉黎講你都係一個on9仔黎架啦
做啦
仲話從體制改變
比你做個督察可以改變到啲咩？
上頭落order叫你殺普通市民你殺唔殺？
btw 2014年都有人話考警察改變
結果？變撚黑魔警啦屌你老母
咩叫never forget 呀？咩叫never forgive？
希望你係假膠啦

想做咪去做囉
搵咁多解釋做咩啫
講咁多咪想等自己良心好過d

cls 區區一個督察改變到啲咩
分分鐘叫條靚打細力啲都做唔到
為左份糧去做狗就去做啦
唔洗係到問問問喇

如果夠堅定又預左比人屌斷六親既，請去

請問入到去點知邊個馬房係白警
有無攻略？？？

入到學堂又點認自己人

隻game仲難玩過laughing gor

同意
黒警死全家

你有做狗既性格

收嗲啦
屌你老母
想做狗就認啦
扮撚晒野

收嗲啦
有人唔做做狗
垃圾

好需要人爆料爆情報

Go! 滲透，lam錢等等好多原因
但要...無忘初心！
係可以架！

收撚皮啦
好撚嘔心呀

要選擇向利益低頭
甘願助紂為虐，幫殺人政權鎮壓咪去囉
又要扮清高扮咩想入去改變制度
咁我仲更加睇你唔起

on99

做狗好行唔送

Mon post狗心諗.......

即刻同上頭申請整返個政治審查先
整多部測謊機你嘆

咪撚係 有多少良知都唔會而家去考
為咗幾皮野又唔好意思認自己冇底線上嚟講到懶好聽搵人認同
做啦 做狗啱樓豬呢啲廢柴
不過唔洗催眠自己做白狗想改變世界只係條為咗幾皮野折腰冇原則既撚屌

屌你 收皮啦

On9，基本係自己想做就係到搏人同情攞認同感，死垃圾

一滴清水滴入墨汁竟然覺得會可以整返清兜水

2020年啦

緊係做
你出得呢個post都證明你係意志唔堅定嘅人
你呢啲傻西反正最後都係會搵借口去合理化自己

唔洗搵咁多理由架喇
你就係一個貪錢財貪逸樂嘅人
做人冇咩原則 唯利是圖

唔洗覺得慚愧 因為支港大把人係咁
分別只係在於佢地係逗兩皮嘅小人
定係可以做到狗察逗四皮起薪

真係有Offer咪去馬
是但啦 你本身都冇咩情操可言
唔洗放唔低 做狗有做狗好 早日認清自己更好

唔洗多謝我
我呢啲行前你地大部分人二十年嘅人
係有責任教你堆低智商人士
Enjoy your journey as a police dogfficer

Go ahead. 香港人將來會多一個槍靶練槍

如果有一萬個除暴go

做，玩撚死班毅進仔
但自己要忍受到正常人既言語 目光
唔好到最後自己做埋狗

手足比人打比人性侵果陣你去撚左邊呀 啲狗高尚啲?

你做唔做狗都係狗命架啦 死入去搵同類取暖啦、'

認真咪撚做
做到眾叛親離，你諗你
如果你想單靠自己改變班狗
真係諗多左，你望下PK Tang先

笑死 咁想做咪sd定自己d資料俾老豆搵仔
Keep到做白警搵料咪安全 剩係為份糧俾人同化左就收收皮先啦

唔去黑社會？

點解唔考消防海關入境？
肯定唔少同路人

去，憑良心做事就得

你咪就係其中一個戇鳩仔

想做狗就死去做 唔撚洗搵咁多借口
香港小你一個人無所謂 你唔好認自己係人就得

做啦屌 最多冇晒朋友 但你有大把前途同錢
仲可以周街打人

屌邊個

好易比人同化係我就不了

你入到去就俾人同化
就算你堅持到信念
你除非做到一哥 做唔到
你改變唔到依家狗隊

屌你做狗都要貞節牌坊 你做撚到咩

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

一滴清水可以洗乾淨墨汁？

你想升 就冇可能繼續白落去
自己諗

督察真係fatfat
求其有個學位+體能ok+冇眼疾就做到
如果我邊日冇咗良知都會衝去做

如果你可以肯定100%自己唔會變咪去做囉

死撚開啦屌你老母
我係你朋友立即絕交

你人唔賤，冇可能上位
上唔到位，點改變警隊

屌左班狗成半年，而家走黎想做狗?

當年雨革幾多人話要入去換血
宜家打撚到你成身血呀

我估你二戰時會加入納粹黨，希望可以作出改變，分化埋希特拉。

唔好安慰自己啦
唔解散警隊唔洗諗

幾萬蚊咋，你以為好多？你聽日落中環是旦搵條友問下人地搵緊幾多先啦！

你都係狗

有fd已經想去考狗
我地準備老豆搵仔

唔洗搵藉口講咩體制內改變
你上黎問都係想人認同你等你自己個心好過啲啫
做囉 不過老竇搵仔見 好行唔送

貪份人工就做啦
講咁多野包裝
扮乜呀？

你都唔慌黃得去邊仲係到扮哂野
咪笑大人個口啦

EXACT7LY
同果陣傘後話入警隊為左改善歪風一撚樣 改左去邊?

明明無乜良知又無底線
仲滿口仁義道德
做狗都要拎番個改變警隊既光環

Absolute power corrupts absolutely

如欲拿取攻略，必先自宮，再拎番一百幾十萬黎先

當你意志堅定做到個黃嘅白衫
當你扮到無間道咁同佢地fd到
但出到黎班綠衫狗會聽你order做野？

祝你快啲死全家

比資料老豆揾仔先做囉

Agree 一撚定

樓主已經準備入學堂 呢類人通常都唔會聽人講

11月reject左offer
考左三年先考到
有d矛盾 但我信無reject錯

老實講 你連咁都要出post問意見 我唔相信你有能力改變體制 睇怕最後都係被洗腦/為錢多

Are you fucking kidding me?

用咩理由

做中資都唔好做警狗

入去收料

已識幾個使徒

當差死全家呀！

放心啦 大陸用得軍警策略
一定有佢地審查制度
唔洗講咩有黃 呃唔到而家既香港人

欣賞你

總之你喺佢最需要新血既時候入職，幫左佢地一個大忙

有死既覺悟就去
然後你只有一樣野可以做
徐Sir

權力會使人腐敗 入到去毋忘初心 無幾多個

Vetting個期打黎話文件全部ok差一份老母公司信
打算補翻個陣 我最後無交到 佢打黎我話有其他選擇
個madam有講幾句機會唔係成日有 要諗清楚選擇咁
算啦 唔想諗 曾經既夢想 曾經只是曾經
唔信睇翻一兩年前督察考試post都有我

問下意見姐屌
因為依家肯報就多數請

Respect

收皮啦
做狗得10000你做唔做
講到為理想咁撚樣

屌你咩，你咪又係為錢入去

入去頭三個月，操到你身心俱疲，洗你腦，得一個目標就係出班。

14年之後先有一班入去話入去改變制度
之後再一次見翻個班人就係老豆搵仔

我覺得要做，如果你頂得住洗腦的話
當年武漢革命都係有二五仔響軍隊入面